PS4 新Pro Club 招人

小弟由FIFA12玩到而家，隊波唔見哂人想搵班落但係見到市面上既球隊全部都千篇一律所以諗住開過隊新

咩位都招，睇人腳同各位晚技術特點會決定打咩陣

打法係冇特定既，長傳短傳都會有，唔該自己睇情況決定應該點做。如果唔知點做既可以問，或者自己睇多D波。因為我想係現實同遊戲拉番個balance

宗旨得一個，就係：不求進步者請自行離去
新手老手都好，渣唔係問題，有心玩想進步就可以留低

快樂足球？但係快樂建基於勝利

閒日或者冇波睇既weekend只要夠5個人就會打
時間多數係23:00 打後

唔強制開mic, 有意既留個tg

pish~

push

點睇得出市面上既球隊全部都千篇一律

隊隊都淨係識講唔獨食唔死去, 打短傳小組所以我咁覺得囉

好似就係去到一個位就一定做一個指定既動作咁機械化

不過呢D都只係我個人見解，你唔同意可以大家討論下

前鋒92，夠人可以搵我，本身有隊

92咁高
等我組到軍搵你呀下

無問題

Cam rm 都得
1030-1245玩
Fifa14開始玩pro club

好的，夜小小搵你

仲收唔收人？
打開 ST or CAM

唔記得留 PSN: BabeCP

有冇tg?

快樂建基於勝利agger
自己d fd 鳩玩場場比人炒波都掂唔到唔通就好開心咩

仲收唔收人，我d朋友成日唔玩，好想同人組隊踢。
打開前中場
tg:ssk1217

有冇興趣一齊玩

93 CB

有冇TG

新po